## React Créer component


#### A. Comment on s'organise pour travailler ?


=> Creation du dossier component = [Header]

=> Dans header on va ajouter un fichier = [Header.js]

=> Si on veut un style qui ne s'applique que dans Header = ajouter fichier [Header.css]

------------------------------------------------------------------------------------------->

Creation d'un component :


On va vraimenet utiliser le concepte de component qui vient de react:

**Dans Header.js:**
 
 ````
import './header.css';

import React, component  from 'react';

class Header extends Component {

render(<hear>) {

return (<>

<h1>je suis un header</h1>

</header>)

  }

}

````
---------------------------------------------------------------------------------------->

**Dans App.js:**

````
import React from 'react';

import 'booststrap/dist/css/bootstrap.css';

import Header from './components/Header/Header.js'

function app() {

return ( 

<div className=" 'container-fluid">

<Header></Header>

</div>

   );

}

export default App;
````
Attention au naming des sous fichiers de gestion css = risque de compliquer la tâche au systeme pour retrouver le bon sous fichier .
